hi

?

你老母

！

唔準

on喇屌

做咩

唉

？？？

像櫻花非雪作弄人
同好

最近好頭痛唔知做乜撚

Hi

？？？？

手足

你夜瞓
一係 洗完頭唔吹頭

hi

無野 打緊機

4點訓囉
你唔夜?

88

我早過你

help me plx

Help you mum

咁撚惡做乜

學你

我良師黎

收嗲la你

我收左就冇人理你

你睇下係咪衰呢

....

聽下歌

咩歌

Hihihihiihihiihhihihi

唔錯喎首歌

az 嘛

好小聽日文歌

我愛你

聽乜

Me too

中文 普通話

mk

周杰倫呀 周國賢呀 屌你

咪姐係mk

你愛我 想簡簡單單愛～～～

好嬲

簡單愛

Hihihi

係

嬲乜

食屎啦.兔.jpg

就要愛你愛著你

話我mk
明明我就係著拖鞋出街嘅毒撚

仆街仔兔.jpg

（拍）

繼續吹

真心不騙

啊！

啊～～～

打機好廢好唔開心

我睇人打機就夠

啊～

Hihihiiii

今日keep住猥瑣笑容 點算

做咩咁開心

？

雪仔秒回

同我bb妹咗成日

??

on9 明明贏都變輸

Yes

我無贏過

Sweet

太廢
唔應該同fd打機
應該係佢地抽時間同我玩都好多謝佢地

你冇電腦咩

好鬼QQ
比我瘋狂用snow effect影相同扎辮仔

有 但唔打機

有仔

唔用snow

食唔食杯麵好

糕

好想瘋狂攬佢

我都想攬人

絲打嘅話可以攬我
巴打嘅話車頭比你攬

點解唔可以攬你

攬巴打要bb批准

拍下你膊頭就得

on9

巧

我好唔開心了

講俾爸爸知

你鬧我on9

鬧多你幾十萬次都仲得啊

咁我深潛先了

記得上黎抖氣

針

吉

有d餓添

食屎

你屙我食

我唔屙屎

靚女